Ховринская Заброшенная Больница (ХЗБ) в виде карты для Counter-Strike: Source.

Этот проект был начат в далеком 2009 году, когда я занимался маппингом и искал идею для создания очередной карты.
Тогда я первый раз посетил ХЗБ, сделал зарисовки конструкций здания и отфоткал некоторые текстуры (в том числе оригинальные графити, которые потом я разместил в тех же местах).
Доделывать этот проект мне было лень и он был отложен до лучших времен. Поскольку лучшие времена так и не наступили, а ХЗБ уже начали сносить, то я решил выложить саму карту и ее исходники.

Карта hzb_roof - это верхний этаж, чердак и крыша, hzb_floor - само здание (снаружи, с уровня земли).
Большая часть элементов здания сделана при помощи моделей (лежат в папке /models), это дает прирост в FPS.
Скомпилированная карта формата *.bsp, можно запускать в Counter-Strike: Source (версия игры v34 - на других может не работать. и не забудьте скопировать модели и текстуры в папку с игрой). Карта не доделана, будьте к этому готовы.
У кого есть желание и опыт в создании карт на движке Source, могут завершить этот проект. Кроме того, в исходниках есть модели для 3DsMAX - это почти все элементы фасада, их
можно портировать для другой игры или даже создать виртуальный тур.

Не надо просить меня доделать эту карту, у меня нет на это ни времени, ни желания. Хотите доделать сами - скачивайте Source SDK, читайте мануалы и творите.
Для тех, кто не знает, что это было за сооружение - почитайте тут  https://ru.wikipedia.org/wiki/Ховринская_больница

https://gitlab.com/lazymapper/hzb/blob/master/screenshots/hzb_roof_v2.vmf.png

ХЗБ для CSS, 2009-2018